# faq


Создать таблицы `user`, `themes`, `faq`  в MySQL, при помощи дампа dump.sql. 

Скачать файлы: https://bitbucket.org/nihongononeko/faq. 

Настроить доступ к бд в файле model/Cofig.php . 

Для авторизации используйте login - admin, password - admin. 

Создать минимум одну тему для добавления вопросов.

Описание работы программы https://docs.google.com/document/d/14EJBo5_xc11asAQBtlPVS_qoOSUOaBKeVarMEgXlT7I/edit?usp=sharing 
